其實現實有冇人真係講"呢加"?

嗰日同個黑人講完教佢點搭車
畀佢打咗一鑊
都唔知咩事

好柒